今晚表白，好緊張

求連登仔的集氣

我直接啲好無啊？

:

等失敗啦

祝你失敗

點解要咁傻

睇氣氛直接拖落去啦

我好鍾意你 你受唔受溝呀

祝你成功

都係行到一半話累
之後爆間房 搞埋 得左
公式化喇

最忌有自信

受唔受媾呀

開定枝酒今晚等你

借酒消愁

自然而然就拖埋一起啦，洗鬼表白

等聽好消息

各位祝我失敗都是想同我講break a leg
我明既

希望燈中你

咩原因令你想表白

唔想拖咁耐

加油啊ching

想知點表？

自殺

加油

點解要表白

頂唔順欲擒故縱

學樓上巴打話，睇岩時機一野拖落去

你唔介意我俾其他肉棒抽插過就得啦

今晚番黎睇
唔好走數

走數燒春袋

表白有咩用

希望你失敗

今晚扑得架喇.

不要表白，去強姦

咁即係佢玩你

做咩突然咁急？
聖誕先表ok？

通常表白都冇下埸 重要周圍同人講

聖誕雖然有節日氣氛，但我驚佢以為我為拍而拍的仆街仔

連登力量 燈爆樓主

咁依家表白都無分別姐其實
點都好啦，今日加油

死梗

得定唔得都要上黎講
唔講正衰仔

各位留名

留名等睇成功

仲有一個鐘就見

今日天色唔適合表白

樓主加油 祝你搵到Ms.right

你係好人 你可以搵個更好既

佢是最好了，點搵更好呀

你太好 我配唔上你

冇手把握唔好講 上星期拒絕左朋友嘅表白 自己都唔好受

上年表白衰左 希望你唔好學我

直接啲好唔好？我好鍾意你呀，受唔受溝呀

直接除褲屌啦, 邊駛對白

對唔住 你值得更好 你搵過另一個啦

散咗又來感情台開post

唔好表啦
認真表黎做咩姐
佢係鍾意你嘅你唔講佢都一樣會咁鍾意你
佢唔鍾意你嘅黎唔通又會因為一句表白而鍾意你咩

收番張好人卡算啦

巴打不如講下你同佢有咩曖昧嘢，睇下成數高唔高

佢唔受溝的話溝我呀

屌你老母聽你講就準備坐籠都得

巴絲們 我上路了

加油呀，電車

講唔聽
希望你成功

加油 祝你唔洗毒自過聖誕

而家呢個年代仲同表白？

表白成功我fb live切丁

講下你個PLAN黎聽下

BTW加油

搵機會同佢多啲身體接觸

祝你成功 樓主 過個温暖嘅性誕節。

樓主加油
留名睇結果

Lm 加油樓主

祝你

唔成功
條女一嘢fing開你

失敗未呀

其實一野拖住就ok

Handcream個到嘔心到仆街 樓豬咪撚學

這個性誕不太冷

如果表白成功嘅話
平安夜就可以

點解要搵連登仔集氣

表啦

有結果未

LM

邊有咁誇張，樓主表白得應該有啲成數先？

仲等今晚，正午就被人溝咗喇

加油樓主
之前男朋友係直接拖落我隻手到 問都無問

樓豬上一上水好嗎

起起底， 樓豬無出on9 post, 祝樓豬成功

Lm

加油

我衰都想你好

加油呀巴打

留名 睇白果

食完傻話行下消化下之後先好講
食食下飯講真係拒絕既你搵定窿捐

加油啊巴打

加油 咪撚聽啲毒撚撚狗你

樓主呢D Gay佬真係特別麻煩
表白駛唔駛唱通街啊屌

快啲啦 想快啲有得笑

買定幾打糖，等你唔洗咁痛苦

淨係諗住拖手?快啲簡返件小禮物氹下佢再睇佢表現先表啦，表白大多數得一次，唔得朋友都冇得做，有時未必係人既問題，係時間既問題，加油呀巴打

得米未

做咩咁睇唔開
真係表你老母白

留名先

文字直播啦

樓主

大家 我成功左啦

原本想樓豬仆街
不過呢家想睇你仆街多啲

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

明知大機會失敗嘅嘢都要做 人類真係犯賤
同港女鍾意賤男一樣

表你老母白咩 小學生呀 仲表

lm

樓豬好有勇氣 加油

祝樓主成功

靚燈

大家唔好再推啦 收到風樓豬衰咗

好在
唔洗切丁

樓豬加油

祝成功

電腦分析33.33%成功，33.34%失敗，33.33%未能得到回應

留名支持下

咁岩既，今晚我都打算同樓主表白

多謝大家，我衰左了！

支持樓主

要表白已經輸咗大半...... 如果大家都有feel通常直接拖落去就ok, 如果你唔肯定佢有無feel, 即係佢無feel, 唔洗浪費心機啦

樓主加油 我之前都係膽粗粗去表白 女友考慮咗2日先應承同我一齊

想唔想有人幫你奶閪

講咋 邊個真會做
佢肯切 我跟機

Lm
Btw樓主用咩方法表白?

樓主呢？

樓主唔好做傻事啊

小朋友
有時d嘢係唔駛講出口架...

anyway, good luck la

樓主加油

祝你成功！

加油 支持你

加油呀電車

唔洗緊張
試多幾次你會習慣比人拒絕

希望你成功呀

加油啊CHING 盡博一PO起碼唔驚遺憾

Trying is the first step...

睇樣咋喎
一個唔小心用依招 即刻metoooooo

btw真係好肉麻

💪🏻💪🏻💪🏻

啲女好講feel架
你買定玫瑰講稿表白都唔夠
一下攬落去個刻咁過電

冇人想知

似衰左

加油樓主

樓豬聖誕節可以同一眾連登仔一齊過

呢啲方法兩個都有feel叫曖昧
無feel叫抽水厹

加油巴打

Add oil skrskr

收到風樓主已經成功咗扑緊野了

收皮啦

人呢

加油，我啱啱經歷完

經歷完失敗？

加油啦, 咪lonely christmas
利申: 我又冇咁黑心, 反正我又唔恨

係咪已經得米？

係咪收咗皮

十卜

通常咁講都好在意

真心唔恨

唔啱聽嘅說話想唔想聽

咪撚表白啦
做埋d奇怪野以為自己浪漫
嚇親人呀你
點解你唔可以安安份份喺屋企打J
係都要學人溝女姐
依家好快d收手
唔係friend都冇撚得你做

有計劃咁去表白 十成有十一成都衰硬

淫呢?

樓主唔好咁傷心 上嚟講兩句先

認真，唔好表白

掂左

呢個post好好笑

希望樓主成功啦

毒撚唔到搞咁多野啦

表你老母

燒左春袋未

係青春呀

而家連追女仔都懶得追
合則來不合則去

你又小左個朋友啦

你係個好人

樓主係我隔離睇緊巴打嘅回覆
btw佢衰左 好唔開心

留名待笑

樓G表咗未

祝失敗

喂樓主去咗邊呀 我哋等緊你好消息㗎

留名跟進

繼續扮

樓主已深潛

呢個真，嗰陣同男朋友已經有曖昧
咁我諗樓主表得白都應該有啲曖昧掛 無理由無曖昧都無啦啦衝咁戇鳩

收到風，樓主係海旁喊緊

好好地唔表白都有可能一齊過聖誕

希望樓豬表完白都有得一齊過聖誕

真心
一定要恨?

Lm先

個post咁多仆街
樓主good luck

那夜誰將酒喝掉

抵啦

多謝各位巴打G持
我得左女神啦

你個利申好多餘

省翻唔洗打啦

[size=13]完[/size=13]

佢自己on9者
港女係唔會因為你表白左而鍾意你
要鍾意你
洗撚表白咩
想自己死心就另一回事

樓主收皮啦 等食檸檬啦柒頭

咁耐唔上水是咪收左皮了

樓豬已深潛

巴打失敗咗唔緊要喎 有我地連登巴絲陪你

潛左先最有可能得米

fdzoned?

出pool飯無你份sor

屌，點會上熱門架

上水了

因為你個名呀嘛
報告啦

有D野其實唔使講出口

BTW GOOD LUCK

快報

唉 對唔住咁多位巴打

Friend已zone

多謝大家的支持

rip

佢點講

要改id名了

唔好咁傷心呀巴打

樓豬 仲有我地陪你過聖誕

唔緊要 聖誕有我地陪你

我地都係lonely Christmas
you're not alone

話咗你㗎啦 不要暗戀

You are not alone!

啫係點？

樓主還有一眾巴絲陪你啊！

so sad
巴打振作

下次下次

這個聖誕好撚冷

明日final, 唉無心機

追蹤咗la 仲改咩啊

有冇詳細說明

我哋嚟賽後檢討

其實呢啲大時大節前夕來表白
由其事呢啲名叫聖誕節實質情人節嘅節日
啲女仔係咪多數覺得你心懷不軌

Final搵d咁既野搞

表白同allin 700一樣咁on9

講下詳細洗程啦

表白好易收皮

生生性性考好d 平常心生活 就會遇到架啦 唔好強求

唔好灰心啊

也許總有他人懂得愛惜你

條女有上連登 所以...

圖呢

人類某日自然離開 心跳再遞減

依加一個人在街到鳩fing fing 好down

對唔住呀

friend zoned 仲係唔係朋友先

早知唔好留言等po沉

是 佢好重視我依個frd

唔好唔開心啦巴打

佢講左d咩呀

Move on la 巴打

當我是frd 無諗過其他野

樓主已死
此貼已封

你淨低唯一嘅渣𢲡
加油呀巴打

book定房

毒撚就唔好搞咁多野啦

做硬兵我話你知

樓主唔好暗戀！

客氣話說唔好信咁足

push

就嚟聖誕，你約佢睇佢背唔肯都知喇，表咩白

恭喜你又少個朋友

係又點

有feel嘅如無意外都會一齊

未見面已經收左皮?

真是好close果隻

衰衝動

仲會有FD做咩?

重視同close都唔代表有機
有feel最重要

算啦樓豬 當了左件心事

巴打你個WhatsApp 會好快壞

巴打唔緊要
我都諗住表白 諗起都淆一淆

係對你有feel洗撚表白咩

傻仔先表白

叫咗你唔好咁衝動啦 而家又少個朋友喇

都話啦

有我陪你 唔怕

做返朋友都好尷尬啦 點面對佢

認真 味撚真係講出口 出左口 就返唔到轉頭
利申 真毒撚

btw宜家當你係frd
唔代表以後只可以繼續當你frd 加油

表咗白未？

見左面啦😂

由頭到尾都係你硬膠膠
表乜撚野白
條路自己揀 喊住都要行

我好鐘意你
好想插你
好想口爆你

都話咗今日天色唔好 唔啱表白架啦

依家兜番
問佢幾錢一Q好過啦

可能變返陌生人
friend都無得做

想問巴打講左咩

哇哈哈！

講下表白過程, 同你分析下仲有冇得掹

我唔是咁嘅意思
同埋邊個話同一個女仔淨係得一次追嘅機會？

唔好灰心啦，真正適合你個個未出現姐，
2019新開始

只不過你會食多次檸檬咁解

唔好灰心
聖誕有我地班連登仔陪你

我當然知你唔係咁嘅意思

一齊Lonely Christmas

祝你連朋友都唔撚洗做

起碼嘗試過
第日諗返起樓主都唔會後悔

一野拖落去？

搵緊地方hea,陣間再講

有

佢fing開你？

同是天涯鄰落人

話唔定就係因為個po所以唔接受的 點知第時鬧交你會唔會又開po公審佢

Hold幾秒再fing 開

Dont ff too much

好撚慘

兵zone

感情真係一場純賭博

連登仔真係好撚登 樓主唔關你事嫁 唔好太傷心

有無一刻以為自己得米

條女有冇睇到呢個post

你說有句話難開口

唔撚想知

bb唔好嬲

好多年前試過同你一樣
一拖就FING 開

通天

變白死硬

表白

變白好難唔死

被個女仔 reject完 過多兩個禮拜得米
不過要好撚厚面皮同好戲

我話：哎啊 咁當我冇講過
佢：得咩
我：得啦

第日如常出現 如常互動
幾大起伏都唔好比佢睇到

佢就會自己諗好多

不了師兄，冇咁chunky

都好啊 識上水 未死得晒

仲做唔做得番朋友

Cheeky

咩叫追女仔呀.....試一次就收工咁唔叫追囉
比多次機會自己啦

表一次就放棄
渣既
邊個規定表白只可以表一次架
比d恆心黎夠100次

我個朋友話岩岩有個傻仔都佢表白
食下飯就以為鐘意佢

聽日A1見

樓主加油 祝你[我個名] 一齊過lonely Christmas!

一定唔是我

樓主捨得講未

追po啦

孔明都要搵三次先出山
樓主試下表多兩次先

樓豬仲想唔想繼續同佢做返朋友當無事發生?

鬼叫你改錯名咩

開心啲啦

gogogogo good lucky

朋友 不過唔會再諗

我原本都想尋日表
但條女太眼訓
下次先算

我覺得樓主可以比d空間佢
聖誕再試下約佢

聖誕佢話會出，但唔會再單獨出

gg

再做fd就一撚定無下文 樓主想翻身就唔好同條女做fd 唔係就做硬兵

Details

唔單獨可以唔去
其他人都知你表過
暗地裡笑你

我的心情
對樓主女友人
樓主

要表白即係會失敗

樓主有冇聽開電台？
知唔知森美小儀果「你知唔知道有人掛住你」？

其實佢地一定問：你做過d咩？你做既野可以令對方知你鍾意佢？

連登仔唔好麥7都冇做過就去表白啦，失硬敗

70年代咩？ 單戀 表白 係唔會成功嫁

笑撚死

咁就得啦on9 有fd係隔離會好快好返
但要睇你班隊友好唔好

樓主 條女靚唔靚架？

AGGER
不如樓主講下你地之間做過d咩令你覺得你有機會?

個個禮拜五都有聽

祝你好運，等你閃咭，朋友

是否我真的一無所有

起碼都有過過手癮

慘撚到仆街

幾時搞得?

條女一定揚開去
到時全世界暗地笑鳩你

改咗名喎樓主
女死女還在
驚無女咩
頹條撚
食檸檬好過你收埋一世
快啲向前看 追過下條啦
下次有結果先返黎開pi啦

樓主 咁快改名嘅

真心祝你成功

死撚硬

都未撚得米拖咩手

樓豬讀cc嘅

哩個真 一定唱通街 係您身上囉埋最後嘅優越感

仲邊做得返朋友

有啲道理 入夜後分唔到天色係咪好唔好架啦

搞我條女？

咁撚尷尬 條女肯 樓主條毒撚都唔敢

點啊師兄

頭先條女話有條油頭毒撚拖佢隻手
話鍾意佢
依家比我睇到個post 仲唔係你條仆街

樓主加油 尋夜我都食完檸檬

咁香港應該幾細

好心樓主失敗左就唔好再上連登架啦
呢度啲人踩你多過安慰你架 做下運動放鬆下啦

加油呀樓豬

樓主唔好做傻事呀

食花生

最忌自信

此po已完

wooooooooooo
其實仲未完

你以為啦

講下點解你會覺得你有機會？

好慘

final 先黎搞d咁既野

btw 想知樓豬本身叫咩名

俾連登仔bin足一個禮拜

第日諗返都會後悔講咗

巴打辛苦曬，下次再加油 今晚有幸見倒請你飲兩杯。

睇嚟冠瑤BB好有經驗

我係人見人愛㗎

唔好為咗一棵樹而放棄成個森林呀

勇敢左就夠
起碼唔會有遺憾

binc

不要表白，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

你幾時拖？ 食完飯無啦啦拖？

樓豬Final加油啦 入到大學咪大把女屌囉

a09 你呢

屌笑死

我係垃圾

巴打係咪要改名做這個性誕好撚冷

有無詳細啲？兩個禮拜又太快喔
有無講多啲黎聽

其實衰左有咩所謂 最緊要企得返起身
真心想幫你 佢除左fing 開你仲有冇講啲咩
唔好加自己嘅演繹 用佢嘅語氣

唔快啦 呢個世代2星期係好合適

日久生情得中學先會有

Friend zone好廣闊

我鍾意咗你好耐 你覺得我應唔應該同你表白

睇相佬話我呢一世人得豬扒先會鍾意我

靚樣

叫左你咪啦 又唔聽

失敗左未？

乜年代仲學人表白

網上好多交友陷阱

追左陣文
雖然失敗左但唔係完全失敗
因為拖手個度都睇到啦
你拖左佢一陣先fing開
證明佢個心未準備好
姐係你要既係佢有男女朋友既feel

你之後都問佢聖誕見唔見面
佢都話ok 雖然唔係兩個人係一大班
咁都證明佢唔係唔想見你
而係差d野咁

岩呀

人生沒有表白失敗過, 是唔會成長

加油啦 起碼你夠膽去

做左好過無做 起碼知道左個結果
如果你無試 幾年後俾你見到條女拖住第二個
會覺得好遺憾點解自己當年無去爭取過

溫final先 讓一切隨風啦

俾我抖抖

RIP

樓主，你不是孤獨一人

樓主覺得自己衰咩，樣？家底？

無Feel

冇feel都表白

你咩樣 高唔高大?

唔表點知

樓主係咪未傾一排就直接表白

試過唔會後悔👍

祝樓主之後搵到好女仔

樓主難得仲好有心機應你班仆街
振作啊

好合適 係我太保守定點
舊時我男朋友追我都成兩年半

支持你

加油
之前錯失機會結果比佢話我煩

當買個教訓啦巴打
以後唔好再亂表白
本身鍾意你嘅一嘢ban鳩冇女仲冇埋fd
1516有少少鍾意你嘅又變左比壓力人去即刻決定

唔使灰喎巴打 我唱首歌你聽同你打打氣
Lonely Lonely Christmas~

叫左你唔好咁自信

我前排都表咗白
同你一樣都係friend zone 咗

啱睇完比悲傷更悲傷的故事

想當年我表白之前都係咁開個post 佢之前拒絕左我兩次 之後得到各位嘅祝福成功左 樓主唔好咁傷心

都好 起碼俾個答案自己 好勇敢了

其實表白前就知得唔得
如果緊張就即係

Btw 唔好諗咁多 抖下

喊左幾次

笑死我
真係俾我講咗

佢做左d咩令你覺得佢都鐘意你？

表白輸一半

話就話做番frd 遲啲見面都咪話唔尷尬

或者係一種解脫呢

樓主你唔好灰心,兩星期後再表白多次.. 幫你搵左解決方法.

先冷她一段時間，一個禮拜或者兩個禮拜。記住，這段時間裏，沒有電話，沒有短訊，切斷任何和她聯繫的方法。你可以在她面前出現，但你只能和別的朋友，最好是女性朋友談笑風生，而不是和她。過了這段時間，然後找個機會再和她表白一次。可以這樣說「其實我還是挺喜歡你的。」

再失敗就 再兩星期後做多次.. 表到佢愛上你

放過樓主了

表白等於自殺

照左鏡未

點解會有人覺得世上需要一個行動叫「表白」？表白根本就係除褲放屁。

跟本成件事就既唔應該係要問人「想唔想同我拍拖」、亦唔應該係要講人知「我想同你拍拖」，因為呢啲嘢係平日相處中就已經完全反映晒出嚟。你在相處互動中都感受唔到人地個意願，或者表達唔到你自己個訊息，就即係完全唔係果回事囉!

所以表白頂多只係相處同互動去到「已經同男女朋友無分別」之後，返個嚟做個「確認」。嚴格言，既然已經成咗事，係唔確認都得...

小心朋友都無得做、被人避開

都正常既
冇理由突然同你2個過聖誕
慢慢黎啦

Snapchat 仲儲唔儲火好？
唉

如果我攬個女仔腰而佢又冇縮開，即係代表咩

打緊電話報警

又會肯同你單獨出街既?

儲黎有用？ 有火就鍾意你？
拿拿林搵過第二件

儲
繼續吊住
你吊得耐心態可能改變

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我
動人像友情深了

㩒撚爆正皮呀屌你老味
話知你對佢幾好幾細心平時相處有幾開心，無feel就係無feel，做乜都晒鳩氣
唔好話女啦，你自己可能都係咁啦
利申過來人

表左白 拒絕既人 有咩好做朋友 比人當兵渣

岩呀 我中學都拒絕過無feel的女

我沒權終止見面

只因你友善依然

reapect

好衰

咁極端嘅心態梗係溝唔到女啦... 分手或者離婚就話者...

巴打 點解無feel都要試？

屌你咁都發現

講緊你應該feel到佢對你無feel嘅情況下

有冇聽過有報應

依家仲邊有人表白架

冇追post，最後點？

比自己一個交代，同埋唔好留低違憾

睇得愛情劇多以為自己係主角，早d訓啦

明知冇feel都去自殺係咩玩法

你騷擾到人阿，自私精

明日
若我攜同鮮花

豪邁一點表白嗎
還是趁機拖手嗎
還是一世當 良朋就算嗎

樓主加油啊，我中三都追過一個同我好fd既女仔，追左幾年表左幾次白都食檸檬中間斷下傾下咁。到今年我升year3再傾返，傾傾下無表白反而好自然就一齊左 原來佢一路對我都有啲感覺，只係女仔當下覺得你係frd就會下意識拒絕 更何況我覺得真係close既點都對你有啲感覺 順其自然啦！

咁反而睇落最後係製造咗遺憾？
雖然有少少馬後砲之嫌，
但係點解一開始唔繼續增值自己，令自己有吸引到對方嘅情況下先再落手？

增值左好多了，上到大專開始執look, outgoing同sporty左

可能都唔夠吸引佢掛

愛情好難做到無私

冷巴你同佢識咗幾耐，增值咗之後相處咗幾耐

抵撚死啦
表白上連登都唔在話下
仲要推撚到熱門

我係其中一個正評

超過6年了 老frd底

都相處左2個零月

想知你地之前醞釀左幾耐

你既然都付出過，都叫贏左

要搵到一個識得睇你的優點既人

如果比起你地兩個六年嘅友誼，
短短2個月嘅新相處唔夠你改變你對佢嘅印象。
你太心急喇..

不過點都好，起碼你都願意move on
希望你嚟緊有一個女仔陪你過一個暖入心扉嘅聖誕啦

無乜機會啦
對其他異性朋友無興趣咁濟

大家咁話

唔好追啦，鍾意自然一齊

咁我今年又真係有嘅

唔單止其實是印象，其實本來大家都當正best friend
是後尾唔知點解沉左船

㩒錯負評
Btw好勵志

人浪中想真心告白

你會沉 佢都有機會沉 不過緣分依家嘢真係好難講
暫時都係疊埋心水搵final罷啦

加油啊

希望你得

無feel咪算 下個

收嗲啦
唔得米想扮浪子？

暫時啦，如果有人可以咁快取代到佢，我就唔洗開po啦

勇氣

如果真係大家鐘意
其實唔講都會一齊

有拍過拖都知有feel係表白都唔需要 自自然然會喺埋一齊 不過其實單身是福呀

哦..轉頭遇到個好快改口 放心

其實有咩原因令你覺得要表白？
有曖昧未先
未嘅你同自殺無分別
不過如果你放得開嘅話都係解脫黎嘅

係得嘅根本唔洗表白 表白只係用黎確認關係同埋搵日黎慶祝

gay

他不是男朋友，卻比男朋友更親更重要

表唔表白都試過
但係經驗話比我知
唔表白追番黎既女仔愛我多過表左白追番黎既女仔
sorry for 1999

樓主幾高咩樣有無錢?

有乜好恥笑
一係得一係唔得架啦，點會柒呀

我覺得要講左表白先得wor
你淨拖左唔表白
到頭來咪可以又乜都唔係
唔好咁簡化過程好無

洗鬼表白
就咁同女朋友講 唔想太快公開
佢默認咪得

樓主唔好咁傷心
我都試過同林峯表白但比佢拒絕左
傷心到宜加

你咁樣係要夠水溫先做得wo 亂做好易出事/比人當on9仔

樓主振作撐埋個final佢
早晚你會找到一個喜歡你的人

之前都學樓主咁同個識左好耐既女仔表白,最好都係friend zone左,表白失敗同失戀差唔多痛,但冇失戀咁痛
不過好在佢冇block我,唔係就冇左佢呢個fd 所以我依加都唔會再表白,努力做好自己就算

表白本身只應該係確立關係前既係一個步驟，做呢個步驟應該100%肯定條女會accept。
點樣知100%會accep? 條女已經明顯嗒晒你糖, 可能已經暗示你知, 已經有相當親密既身體接觸

而表白本身唔應該係一個「搏一鋪」既行為
當你想「搏一鋪」果陣, 即係你唔肯定對方鍾唔鍾意你, 亦可以推斷你接收唔到對方鍾意你既信號, 亦由此可以推斷對方鍾意你既機會唔高

(如果對方都鍾意你, 你應該已經接收左唔少對方喜歡你既信號, 咁呢個就唔係「搏一鋪」, 而係正式確立關係既一句說話姐)

所以講左「表白先得」我唔反對既, 但你透過你地既日常行為, 知道對方係鍾意你果陣, 先好去表白lor, 而表白形式/講唔講出口其實真係唔重要

關唔關我事

巴打加油move on

直接講我真扑你

下個更可愛

loser

下次努力

笑撚死我，儲火？ 幾撚小學雞

師兄唔好灰心！
其實你肯試已經好叻仔

冇女朋友
咪識個男朋友囉

天文台話：這個聖誕你會很冷

樓主加油💪

不如講下你點表白

你係被表白個女仔
追晒成個post 覺得有啲似

如果係嘅話 即係收兵

我就快結婚啦 仲邊有人追

其實對方對你有冇feel你唔知既咩
表白真係弱智先會做既行為

屌 睇到好sad 振作啦

岩岩個common friend搵我，話個女仔有好大罪疚感同唔開心。諗深一層，我都幾內疚

You are not alone

即係有機

成千個正評

你text佢叫佢唔使內疚啦 話唔關佢事

樓主真係...表你老母白咩

有機既 唔好諗到咁灰機

講完樓主今日再表多次

咁睇個女仔好慘 唔鍾意你都好似有錯咁

A0毒撚 祝你好運巴打

入世未深 更係扮下內疚啦 但要佢同你一齊 佢又唔會肯囉

借d椅話睇下掌紋／拼下手掌size，摸多兩摸你會feel到佢唔抗拒

跟住睇下邊個隻手凍d，你凍就話要取暖／佢凍就話要俾d溫暖佢，拖住佢隻手塞入衫袋／放係你個肚腩度

之後都唔洗教啦，如果佢縮手就講句sorry之後可以收皮了，如果無縮你已經成功咗一半，之後自己執生啦

幫樓主推下先

樓主 你有呢個「緊張」概念 已經輸一半 因為你緊張 做咩都唔會自然 顯得自信 唔知你幾歲 但你一味諗住幾時表白 你都輸左8成 咩年紀都好 對方係好女仔wild愛收兵咩都好 都唔會鍾意你咁嘅舉動 唔係叫你當佢狗咁對待 你愈自然 一日未一齊都係朋友 keep個開朗自信tone 你先有機 如果唔係只會留名今晚俾人恥笑

點解要等今晚既？

其實真係得嘅唔駛 [表白]
係掂嘅
一嘢拖埋去一嘢車埋去就搞掂

不過都係一種好青春嘅人生經驗嚟

玩下app儲多d經驗值啦

樓主今日點

傻西先表白

咪on9

其實自己一個更開心 洗撚你講

淨係表白呢個行動已經輸左

比個電話我試下 係咪每個人都受

呢條橋 原來個個都係咁用。
不過我係個一定要對方表白的人。
佢唔表，我自動退出。

佢鐘意你既根本唔洗表白,算罷啦

樓主仲有冇搵阿女神

巴打唔使緊張

拖咗手先問做唔做女朋友唔得嘅？

真

關鍵就係拖極都唔確認，咁我覺得似比人玩。

等你番黎繼續做連登仔

咁係你對手問題啦 我唔會咁囉

叫左你唔好騷擾人架啦

死毒撚懶有自信搞鳩個女仔
依家人地個心有你啦 開心啦

都唔9知佢哪來的自信